[Plan C] 有Twitter入嚟

Just forward

參考戰友post 將佢copy置頂

如果連登今日成日都用唔到
Twitter係唯一聯繫平臺
請大家善用 #831突發 呢個tag同埋Twitter retweet功能 唔好只係like 冇用
加埋24小時制時間
例如［1052 連登熄左登 #831突發］
做標題 然後再打內容
緊記所有內容要經過fact check/有圖有視頻
消息唔流通好容易炒車

請支持國難五金西環店

push push

#831突發
#lihkg

收到

點解唔用英文？

兩個tag都落

推
#831突發
#lihkg

推
巴打視頻係支那字黎架

我forward嗰陣唔記得改
sor

岩岩學用twitter
想問下twitter d搜尋結果有冇得按發佈時間排序

無野了
原來有得揀最新

推

知到

push